[箭勇G5] NBA 2018-2019 季後賽討論區 (45)

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

CURRY

kd傷出廢cur先識打波

Curry逼走259

CP3 成場倒米

用呢個

Kd will not return

推返呢邊啦

curry一黎料就痴撚線
鳩射都入

箭唔好再射3分

有啲失望

Curry番黎

做乜咁鍾意搶住開post
43又係咁 呢個po又係

冇左KD 都lead唔到 真係比人屌柒箭

curry瞓撚醒

cp3 點解可能咁垃圾

Cp3 都斷喇

搶住燈

有咩問題

幾分鐘做GE野多過之前成場

拉傷咋
下場出番就4:2搞掂箭

係成個series

想知佢會答勇迷還債定係本身KD抵死

射咗成個regular 點轉

無問題
係唔凖先係問題

點解火箭成班g都鏟到籃，好似得cp3鏟唔入咁

curry鳩下鳩下
由Q3得5pts
Q4咁就20pts

火箭呢場食唔到就抵撚死一世無冠

Kd傷左阿基里斯腱？

太短

Nope

鳩下鳩下?而家全撚部分都佢拎哂咁濟

好似話係小腿, 今場唔會再出

射下射就準㗎啦 球球入先叫準咩

咁都輸死咗佢啦

得喇得喇死撚開啦屌你老母 爆發型球員呀嘛知喇

可能係手感除左16G7之外，最重要既一場

完全唔明邊句得罪你

呢球幾好波

無KD都打唔贏就死啦

輕則七日......

再屌屌eg!!!!!!!

EG

前人zip腳 後人還腳

唔好再俾個波短人唔該

啲handcheck

真

Kt打到咁柒原來都 9/18

箭咁都輸死左佢

第一節好準

CP3 細打大真係幾勁

巴打

唉屌

FT

Curry

無睇扮有睇？

冇左KD 其他先叫識醒下

感動嘅係Curry終於返黎

屌那星 仲係我湧lead緊

Mvp Curry返黎

笑撚死

手感仔又黎料?

冇名叔 咖哩先返工

手感仔

唔撚講得佢勁架
會俾人屌老母架

手感真係唔係有心做鳩259？

箭柒撚到

KD個傷暫時話係right cuff strain

Eg my man

屌你eg!!!!!!!

eg同curry鳩左成場 尾段先黎料

CURRY想拎FMVP做到出哂面

Gordon勁到

屌你折墜到要靠eg救命

CP3係咪鬼黎架 屌你老母

乜撚嘢呀

邊個po呀?

Green敢樣屌球證無T?

還我2018短人

手感好撚鬼

打2nd round 講FMVP

推一個post得唔得

好撚亂呀呢家

好急屎

波叔傷埋個kd都打得咁鳩

抵你一世無冠

🚀🚀🚀🚀🚀🚀

緊係推呢個 樓主係上post1001

唔係achilles

唔講仲以為佢拎咗30+ 原來先23分

希望贏到呢場唔係無第七場睇啦

無kd先係真湧

差太遠開心下姐

我迷CUR

5分爆到上23分啦
依家全隊得分最高架

點解會憎curry
箭咁撚多小動作

人地kd harden打咗幾多場30+

西書大少呢d死賤種仲敢上水

迷湧都要屌7curry啦
頭3節完全發夢
咁都唔係鳩下鳩下?

點呀..76 狗仔?
潛左去邊...定係google緊?

兩隊淨係憎CP3一個

冇憎curry但想湧士皮姐

贏波慶祝串
小動作真漢子

出nene啦屌

廢勇廢撚到
Lead 十幾分又比人cup

讓隻259 都未lead到
好撚廢

冇人推呢邊

箭咁都cup5到

最後五分鐘咪又係柒

成班on9仔推嗰邊

柒箭唔係冇kd都輸嘛

箭柒到喊

波叔

KD小腿拉傷
呢個series應該都玩完

Green食T

呢球T FOUL

On9 cp3

屌你老母 green做乜9

咁都唔t?

T foul

多腳

波縮好演技

波叔你好野

2個狗閪對決

勇狗終於體會整傷
Kawaii cp3 lbj 之痛

而家唔撚講得curry勁
有邊隊未試過俾curry打撚死呀

佢好似就黎7個t foul 要停一場？

咁都演技?明撞鳩佢

green狗t咗

佢好似差唔多又停得賽

CP Flop 今場至少flop 3個foul

差3個
有排

屌

4 now

銀仔G7 suspend Green

廢鳩真係

笑左...CP3 平時D 小動作無T..
綠仔有T
連登仔幫邊個呢

Green入PO勁撚到

咁都CUP唔到算鳩數啦箭.....

哇屌你GREEN顯靈三分

Green 都入

1516嘅勇

打少個KD 都仲係輸緊4分...搞乜呀

72勝勇士個氣氛返黎

Green真係xfactor
3
分咁都有

箭唔係咁都贏唔到掛

以後唔叫廢鳩啦

完

Klay

出界

入返球3分還債

完 屌你老母

佢3個話都冇咁易啦

浪花兄弟出手了

絕起靠淫klay

88

出界再輸多球3分

G

Green真大佬

踩界再比人入3分
呢兩球一來一回成6分

2015勇

哇 完

無lu~~

green at this moment

15勇

柒箭

變返當年嘅湧咁

咁樣先係真湧

玩完

完了

LOONEY呢幾分鐘勁到痴線
個影響力大到

8分

場均一個 未到final已經要停賽

勇士真係無敵

kd?

kd真毒瘤

箭無了

73勝 3星終於發威

Capela成pat屎啦

yes

返嚟啦

KD傷左？

又黑哨

無kd 勇士反而多左ball movement

冇左KD 但都仲有籃板可以玩下

冇左259反而見返以前既勇

kd仲話第一人

？

無啦啦唔小出事

放暑假有排無波睇，呃多場嚟睇下啦

第一次見佢統治籃底（兩分鐘）

箭迷快D 出黎討論先得架...

定係扮箭迷?

除左76狗同台主鐘意扮其他隊...咁多人都扮迷箭呀又?

關鍵進攻板

證明左KD先係搞到勇變單打隊
同我皇一樣封印明星隊友

259吹左咗

Team KD -> Team Curry

睇下阿cap打到成碌7咁

希望kd冇事

Kd傷出係完美劇本黎
話俾觀眾聽真正既湧係點

23分已經叫勁 咁kd harden呢個series 30+ 40+叫咩

柒箭自己柒

臭g出黎講幾句

等睇勇狗衝出黎話根本唔想簽kd

Agger

點會冇kd會輸番場

無啦，今場偷唔到，比勇士做好哂部署

讓個kd都照贏呢個series

成隊波好睇左

風向轉得咁快

呢邊post反cap

唔知點解 覺得呢隊勇好睇好多 KD係救世過好多次 係屈 但靠Curry Klay Draymond同二姑carry一隊波真係好感動

岩岩先開 名叔小傷定點

阿老闆最唔想見到既畫面

2個要續約既人救全家

依家個陣相比以前15 16湧黎講
認真 c位一定係bogut
但勇士體系looney>>>> bogut

三星勇》兩星箭

究竟kd係carry定係毒瘤

跟番呢度既文化啫

見撚到capela就扯火

睇呢度爭post仲好睇

Right calf

好似係拉親小腿

仲有on9仔推緊隔離post

今場證明根本無kd，勇都咁勁

kd抱大腿

kd都22分

下場已經出得

Cp 一個引左幾多犯

波叔除左draw foul仲識咩

Kd抱大腿confirmed

個天比左機會你都贏唔到
拎住4000萬波叔過人世啦

Ching 做咩咁幫我手

2分半鐘6分有得打

封印咗榮叔？

又漏人屌

推1001先係應份

勁鳩

cp3入撚到3分未呀

其實扮咩 你可唔可以唔好每逢playoff上黎吠幾聲聲大大 知既野錯鳩晒又以為自己是對的

Curry變返全票MVP

餅王終於食餅

箭咁輸真係好柒

無KD頭三節都無打得咁順嘅

我純粹唔鍾意隔離樓豬個仆街

Looney

2個post都點晒你名...唔知你潛定我潛呢

波縮廢撚到

波叔俾人block柒

老泥勁到

朗隊

個時火箭仲係猴
個個moment緊bogut
宜家個個都講快同機動性
緊係朗尼

扮完箭迷又用76迷上水啦?

搞咁耐原來16勇先係最勁

Looney上晒身今場

屌 looney真係cls
無looney湧真係已經輸左

GREEN再見

啱

Capela終於入

我扮咩隊球迷

係人都知我反勇湖架啦
邊似你，爆人閘走去扮人地球迷

bye green

無kd 全民皆兵

looney係勇士進步好大
相比capela就

波叔咁都比人撚

Green 6 fouls

無green睇下會點守

又block

1分鐘5分有得追

咖哩先入左23分，以為拎左43分救世咁

守三分為主啦

屌你eg

生命石出黎感覺會開倒水MODE

咪係kd傷出左20

箭得返一個timeout

講左咁耐 又係輸板

關鍵位

cp3又俾人撚

運都有埋手感仔

上年明明大大聲叫自己76迷...
依家大大聲叫自己做反勇湖

驚速龍fan圍你呀?

呢個line up防守大爆炸

咁到彈返落咖哩仔度

得喇得喇死撚開啦屌你老母

冇左green仲有機

呢下醒目， 一接即draw foul

打左5場 場場唔撚搶板 睇撚到燥

連籃板都係彈返落CURRY度

屌你老母勇

手感死好命咁樣draw foul

no time la

依度上開個D有邊個唔撚知我係76迷啊

輸到痴咗線

MVP 得咁細聲

波縮都5foul

垃圾火箭sell完foul未
個個球員都係度sell

輸板

邊敢嗌出聲呀柒味濃
第3節都有mvp chant 點知炒罰球

同全盛curry 差咁遠

4分好尷尬 foul5foul好

我真係唔知喎..
你扮過咁多隊

QUICK 2做乜鳩

Curry BBIQ

冇green，防守立即走漏人

頭先我話curry勁俾人屌老母
而家決定見人話佢勁都幫lin屌

43分先25分
Kd 31分都22分

舉下出黎先啦

76迷唔可以反勇湖架咩?

勇狗

夾登 射唔到 quick 2 穩陣

反勇湖 唔可以係76木狼fans？
你到底係會弱智

cp3係負資產 屌那星

又狗咬狗

呢個series好好睇
火藥味 世仇
好有以前啲playoff feel

都唔算quick two，條on9妹下妹下咁先傳中

兩個人的聖誕 好心收皮啦
年年po先出現爆幾句唔知做乜尻

請TMAC上身先有得贏

唔明 點解76迷唔反得勇湖

屌 收返埋啦波叔

又話大POST 低質...又話唔再係大post講野...

上年比人CAP晒圖狙擊..做乜一句聲都唔敢出呀?

中立台主...睇過..有幾中立?

DLLM , 開2次邊線波要叫2次TIMEOUT

無kd隊波順左好多喎

原本冇kd
騎勇可以大戰100回合

屌你又to 我急屎呀仆街

成日俾人強打底 我知佢唔想既 但真係守唔到

咁樣晒左last一個timeout

一下用曬啲to

喂你答左點解76迷唔可以反勇湖先啦
又扯開話題

搞事?

波波

做乜鳩

有咩所謂

電話睇

咁就用左兩個to
陣間都開唔到就笑死

劇本已經寫好 steve kerr最後1個play唔記得自己無晒timeout食T

call曬d timeout做咩鳩

攻又無守又無

有咁難開咩

呀榮去到塞軍大爆發

Reddit down，有無link?

X2

等陣比人追平佢地就知

二連to

依家講親野通常都係屌柒人多 尤其係你
幾時唔敢出聲

係針對你咁點？ 嬲嬲豬？

咁撚樣叫爆發?
今年騎又有冇爆發?
15年熱火又有冇爆解?
冇就收皮啦

本身kd 應該要係隊波唔順嘅時間先單打
點知到左playoff 變左無限單打

扯開話題??
上兩個post 答左咁多問題 又唔敢正面回答...邊個扯開話題呢???

答我...中立台主有幾中主...我想學

二姑罰球

入1球都完

完 屙屎

波叔今日比佢打果幾球mismatch都柒下柒下咁

屌 玩撚猿

波東奶

屌你老母咁都冇3球射

二姑啲罰球

依家冇中唔中立了 針對你隻賤種黎屌 得唔得啊

Playoff 42% FT

笑死

做乜鳩唔FOUL

on9

咁你答左點解76迷唔可以反勇湖先

柒箭柒完未

咁就冇了

火箭想點

依家冇迷邊隊了 針對你地幾隻賤種黎屌 得唔得啊

屌湧咁撚好運

klay kill game

湧真係贏運，咁都執得返

又係KLAY

On9到

火箭做乜尻??????

on9火箭

入埋

唔foul做咩

game in 7

點解eg拎左波 波叔嗌to都無暫停既

Bye bye 波叔

炒哂就仲好笑

差啲執到

熱血正義勇

7下7下又入左

真係贏老泥

咁都贏唔到 慘

哇屌你LOONEY
救埋波

係賤柒姐

………………

笑撚死，冇雞原來可以咁應用

點解唔foul???

Why don’t foul

箭做乜撚野

Klay 呢球唔應該射

EG比人坐頭

屌你老母爭啲turnover

攪掂

差d 搶到喎

GG
congrats gsw

其實係好睇

搞掂 垃圾箭
Curry柒左3節 25傷埋都贏唔到
我勇

又係朗尼

差d偷到

第四節mvp looney

頭先2姑拎波果下應該極速去foul啦

輸on9

依家nba係咪興關鍵時刻唔foul

輸左... 屌

不過又真係差啲偷到個波既......

拎波個個叫架？

箭狗去唒邊?

差d槍到波

岩先成班箭迷話 無KD 食硬?...

依家人又唔知去左邊..
得番幾個扮箭迷係到引下戰

清小心啲 你再抽台主你有排受

執唔到 輸了

騎勇先係世仇
只不過Kd搞亂檔

個個以為foul之後唔foul先搞到爭啲偷到

箭夾得靚嘅
可惜唔夠運囉

2隊都炒唔起對方
雖然打落我都係覺得勇高半班
如果係2018既cp3係2019箭
就同level

你輸緊4分

仲哂時間去偷?

朗尼

大家咁話喇
最鐘意屌柒兩個人的聖誕同湧狗

完 99-104

個個都搏人turnover
但真係極少機會有

由KD傷出開始勁足咁多分鐘
LOONEY MAN OF THE MATCH

咁撚樣輸 on9

真係比曬機會柒箭
最尾登子無射過三分

火箭呢場咁都拎唔到

下場kd 出到就close game了

3分下話

to左啦

輸自己柒 垃圾箭

契仔好波 百屌成材

慢慢抖到下季啦

箭狗上水啦

good game

kd傷咩？肌肉拉傷only?

依加係睇名叔傷成點

3分喎

ho ball我湧

係呀..最怕你地又改名 貪其他人唔認得..
每年都扮下其他球迷咁..

唔明last仲兩分做咩鳩

是日笑話:火箭

開季屌足佢幾十場
估唔到playoff 打得咁好

準備訪問手感仔

最尾HARDEN唔主動拎波係咩玩法???

你呢？

拉傷ONLY

哈燈今場好似無上場咁aggressive

射三分炒又話點解唔easy2
easy2又比你屌
on9

隊友教練都可以叫,只要有球櫂

第一戰犯波叔
第二戰犯Capela

冇左KD場波好睇左

好耐無見過curry咁開心 佢個樣好似忍唔住想笑咁

你咪問下其他係度上開嘅人囉

我係度3年，3年有冇轉過隊

召喚箭狗反勇

認真 如果湧過到呢關
Kd可以抖到finals 先出

登哥第4節冇做過野喎

有人訪問佢

有kd啲無球走動無曬

呢個真

希望斷腳

打返15勇風格

有無人覺得始終curry帶隊既勇士先係最熱血

KD唔好有事PLZ

咖哩完場個樣好撚攰

Kd先係終極贏家

贏就三連
輸咗過火箭

勇無左KD成隊波活力好左...
明顯之前太靠KD...而家要食自己

勇 雙槍如果每場交今日咁既貨 已經4：0啦 希望kd冇事

火箭廢撚到..

輸緊3 分Only
99 102

箭迷頭先唔係好大聲?

不過唔知下場KD係咪真係出到啦，唔想咒任何人，期待下場會點

登做咩都係錯

勇今場咁都贏到
都無咩好抽勇啦

我覺得第一都係CAPELA
要食硬個d分拎唔到/to左出去

籃板又保護得差

咁數戰犯一定唔會數到佢啦

係 全部人都係智障 臭雞係迷湖 我係迷勇的

Right calf strain通常傷幾耐？G6 G7應該出到？

我希望你全家斷腳

手感咁多雞
黑哨

出唔到架啦
收League啦
唔洗還?

冇左血輪眼

會唔會過東岸

Kd 又要比人discredits 了

Q4睇looney同splash bro真係好睇好多

邊個有講？

基本唔駛諗
好彩一兩個禮拜
唔好彩四到六個禮拜

如果
咁如果curry Klay 三分正常返就一早4-0
Curry成個系列賽得三分2成6命中率
Klay都係岩岩好得3成

鳩估type 2

冇冇人知表弟幾時出得

手感仔正負值係第2高
第1係廢鳩
唔知點講好

勇士冇左4號位 真係黑洞

但箭既4號位都唔係好得去邊

今場上半場都係靠kd止血唔比火箭追平

暑假過後

應該唔使望佢出到

手感仔係KD落場後即變身73湧

點解有兩個po同時推緊

大家咁話

風向係無kd打得仲順仲贏埋

好撚傷心

留定名 聽日睇76 出局

比looney執番個波真係關鍵
今日勁到
harden 4Q好靜

勇士堆後備真係

無 KD 無咁多 ISO 所以好睇

無左259已經好好多
ROCKETS IN 7！

箭咁都輸
KD應該呢輪都打唔到

第三節勇啲失誤多到弱智

另外波叔做乜9第三節撞完咖哩flop
佢真心好憎咖哩咁

不過睇好塊入總決賽
成個陣齊過勇/ 箭好多

啲廿年勇迷湧哂出黎discredits kd

KD G6 7
出唔到 勇都幾難贏
呢場lead緊20分都差啲俾人cup

贏波就Harden, 輸波就Capela
關佢撚事咩
今場係eric gordan頭3節無料到
跟住河仔無左上2場D三分囉

轉抽KD

唯一肯定Curry一定要生性
個啲miss layup真係......

Looney好關鍵 啲進攻籃板 同防守

但無可否認箭班人守佢地守得好既
只係睇今年cp3睇到好燥
下下妹波
Mismatch 打唔入，又成日傳炸彈
當然知道冇如果，只係cp覺得一年就回塘咁多，鄧火箭可惜

仲有價講

喂你答人未je

1.點解迷76唔可以反勇湖
2.3年我轉過邊隊

呢場有佢喺度都比人cup wor ching

夠姜黎湖人証明自己

勇士已經証明左唔需要kd

堂堂史上最佳pg當年俾條後輩撚
小氣係記足一世架喇

重點係Curry 一勁返
D師兄弟都會回勇 廢鳩 klay looney 都返哂黎

手感鳩抽手感
禾杜鳩/唔係到抽佢破壞體系
贏就笑勝之不武個D
輸直接笑

由 curry 做發動既勇都好多Ball movement

KD 上年對火箭打到game 7 都係下下打iso

capela板又冇 tip又冇 餅又食唔到

比人ankle break 仲要比全世界改圖恥笑喎邊個忍到

其實curry實力一直係cp3之下

係艇個時成日俾佢玩
俾你都憎
假假地都係第一pg

史上最佳

星期六 要開工 屌

咁kd就係打唔入/手感唔順個陣既大殺器黎架ma

👌🏻

比人炒果面一定係歷史第一啦

射波啦

頭3節個堆餅全部食唔到
好似1-8入第四節

最後一節d板保唔到係咁比人拎
點會唔係戰犯先

呢兩隊點夠鹿仔打
鹿仔今年champ

Cp3 最好機會係2015
勇士未夠經驗
自己玩衰咗

下季可以簽KT放KD

巴打呢個reply
話curry一直below cp3笑撚死人咩
真係笑咗出黎

第四節最後做咩唔比晒Harden 打

波縮上年mismatch打高佬都仲得....今年就

屌你老母CP3

你今場火箭輸番哂上場贏D板唔出佢點得

咁係咪打得差先

睇撚到想炆
一定係第一戰犯 俾人無限籃板
係1-8入4節 on9

就係出佢都拎唔返D板 先抵屌

感動既係手感總算證明自己份約未有波縮咁垃圾

箭防守板今場有D差

只要kd傷到退休
勇士可以贏到2047

非引戰 見到

仲要係對出名保護唔到籃板嘅湧

驚撚到on9

係
但唔出應該朗尼可以再統治籃板勁D

不過呢球係難睇既

算啦
勇士不嬲係nba親生仔
打人插眼踢jj都冇事
仲要吹奏佢三連冠

希望有搶7睇

出界有得review
應該改圖黎

你睇下個球証 都知咩事啦

計番數就唔係戰犯唔係差

等ref report不過都無用
箭都係衰自己

好彩...

每輪都打傷對手
金州刺客隊

賽後ref report根本無撚用比人精神勝利 場外射精

本身個陣就係佢做主軸去帶起成個組織架喇
係呢兩季隊波唔知做乜9成日打iso無晒手啲無球走動
搞到小咗好多open look同小咗好多spacing

其實你老母個口一直係我袋底下

屌奶星

話鳩完人潛點知就自己潛
之後上返水就又loop返d野

駁唔到啦
見佢係咁扯開話題

P&R
今場第四節打左大半節

咪臭系
除咗拎黎大戰抽水之外有乜用 都係當你輸啦

離左手先踩落去

金州蝗蟲隊

咁扮完工睇完playoff放埋飯屌柒完你 係咪好應該返office訓陣
等開工先？

我老母係你老母

因為比Kd Iso 拎分輕鬆過自己係咁走

2年都係咁zzz

我睇返replay都好似係傳咗出去先落地

其實 冇Kd既勇士之前已經係冠軍
勁就勁在冇Kd 都夠打
今場係火箭衰自己把握唔好d機會

所以kd唔值2冠

仲有三年要挨
真係有啲慘

梗係輕鬆架其他人睇波
禾杜輕唔輕鬆咋嘛

公鹿都唔會夠打 成堆防守精英喺勇士

靜也個啲好耐先上一次水 但次次都係有理
條友冇一次有理 格硬9up

勇士贏硬西決架?

金身字母 定啦

靜係識執人口水尾改少少

真心成個廢老學用電腦咁

係
G6 金州team basketball，箭

唔覺字母打我勇個陣仲可以咁樣屈法

開季果陣又話大結局
結果表妹打左半季 一入季後賽就傷
打到第二輪kd傷埋

cp唔掂就唔洗諗
靠字母

第三節完以為收得工
點知打得仲好過第三節
Oneal早幾日都講過而家勇嘅調整空間得返好小甚至係無，前路好唔樂觀

cp同鬍鬚賤種收皮既話 邊個champ都冇所謂

就算平心湧鹿都會好睇啲

早幾年個個都後生d 無得講
尤其iggy livingston bogut
仲有barnes speights west呢d球員
呢兩年無Kd, 排唔排到西岸第一都成問題
其他對手強左咁多

咁咪好囉
勇士傷晒就係全部人都想睇到既野

259 聽日先照MRI... 後日就打火箭...

真係淘汰左箭先講

勇打返以前啲波就好睇

如果係kd就應該守到

但廢鳩守唔守到佢

竟然有人屌臭G潛水
明明呢年啲占迷係狠不得臭G潛多啲水

不嬲都講勇士除左傷患問題 根本chmap硬

其實都幾慘

貼張低清圖出黎都唔知做乜

bogut講明打埋今季就唔再打nba
淨低嘅bench 對比起早一兩年 真係得啖笑

好似錯過咗場好波
同埋堆忽然湧

今日最後個段
手感控波4個輪住幫佢PICK
然後波郁人郁全部起番哂
我真係好耐冇見過咁打

覺得會似占士第一次打final咁

條友上年已經係咁

明明係我勇又扮唔去，走去爆人閘扮其他隊球迷

Hou無可否認真係輸自己 第4節唔知打乜不如直接比波harden單打啦
第4節gsw只係打返應有既水準
因為無人expect curry同klay低迷咁耐
但呢下算係醒左 如果kd下場打唔到 應該就要打g7

今年都係後上先有第一啦

似係有G7，係睇G7出唔出到

唉

人地女人唔知醜 唔知醜生到三十九
我地臭G 醜字都唔識寫

慘你老母
做埋做埋咁多陰質野唔洗還?

上年箭夠贏game5啦

不了
勇得curry清泉
賤種kd 攝腳佬 mma佬全部收皮唔該

五星戰隊齊腳有幾多場
好似咁多年嚟，組星嘅球隊都無乜幾多隊可以輕鬆奪冠

你老母就唔知醜

生左你個反雲反骨仔出黎

同上年劇本一樣OK?

根本kd嘅存為係為左打
LBJ Kawhi 子母個d最強3號位
如果打箭班波
739勇打法仲岩打

推完呢個
就爆ryo個個
之後開47
燈撚死湧pls

2017 2018我勇

好多人話KD唔係到即刻好好多
其實半場波就好難咁講，來緊一兩場先至見真章

ryo講我地臭G
證明佢係愛你
你開心啲得唔得

咁4000萬幾時收皮?

以為人地同佢一樣
開波有泡狗同佢唱雙簧
KD傷左之後得返佢一個係到鳩up

唔覺

今場都係靠kd先可以一度lead到廿度

cp迴光返照就得既

Looney冇可能下場都咁神勇
想睇G7

Klay 似乎真係出左界

唔使跟劇本，下場就gg

場場都x factor既話就唔叫x factor啦

平時打PNR得兩個郁其他睇波mode
Kerr呢兩年啲戰術劃得好怪
難怪會傳KT打得唔開心

我回親都-1

而家kd傷左
其實Curry發揮會唔會更加好

等GIF啦 就算出都係咁
輸就係輸左

真
其他隊都開始射三分，玩換防，箭就係玩得最盡嗰隊。所以冇咗KD𠵱個單打機器就好難打。
不過勇士太依賴KD都係真。所以好期待G6打成點

到兩兄弟無手感果陣就會掛住KD架啦

我都負一
明明我波台最高質

呢場都好憫水kd頂左3節先贏到

其實有冇回帶睇pj果球3分係點出界

原來KD係自己整親

冇左一個單打點差太遠
勇成隊除左kd cousin
冇人識單打咁

本身KD黎係想呢套唔work先去單打mode
但打打下變左單打mode係主軸

屌 capela條廢閪啦

浪花兄弟

支持mike brown擔正

頭先有睇返,係踩界

有個C字都係垃撚圾

第一年黎個時咪最balance
之後呢兩年開始單打

睇黎仲dum春
世人只會記得火箭又輸俾賤種湧

Cirving

cp3 capela

Ryo_MiyaiChi

就咁左腳腳踭踩出界，有咩回帶

睇下係唔係真係斷腳先

最大獲係比勇士打番起個體系

c朗

Miyaichi

呢球出界同KD出界個球又係出到好遠

槍口對外好唔好 屌你老母

發覺塞隊個 11 號同埋 個新仔都係 MAMBA CANCER 末期

金洲條界真係無下限

PJ tuCker

點做野 冇KD都贏唔到

pj踩少少就睇到 klay成個人係出面都無事係咪改圖黎架

咁你要禾杜下下做PLAN B咩
除非你膠層唔想留佢囉個陣BD咪就係咁出事
但贏到波禾杜究竟係咪真係介意做PLAN B我成日都覺得係一個問題黎

RoCkets

箭個start up 得harden冇c

常規個陣試過無kd 火箭主場但湧贏。 不過個陣有表弟同埋只係常規， 但如果湧發揮得好4-2 其實都唔出奇

抱大腳就咪咁多要求

KD果球出界先跳起
呢球跳起落地果下先踩界
個REF可能以為佢喺空中啫

MB個陣佛祖好似係鳩鳩地既冇記錯
進攻戲份唔多架咋

賤迷 一開始笑9人

湧其實想賺多日門票收入咋

重點係有表弟姐

有表弟箭冇得五小啦

屌奶星上水未

一定唔會囉.
我勇本身條界都闊過人, 又點會踩出界呢?

想睇表弟教訓肥仔

有表弟火箭C字個堆死撚晒啦

冇圖一定唔評論住 一陣炒車又俾湧迷話人賴黑哨

我勇嬴緊都會賴人架啦. 傻仔

Looney 一樣咁神勇既話可能有機都

有表弟既話capela 黎緊offseason 應該比人當波咁拋

表弟係咪playoff一定出唔返?

有圖有2分鐘報告又點 都唔會重賽

finals

好似話打到尾既話就有得出

Mb教騎果陣 進攻得23號戰術一招

無記錯前年game6 火箭打馬刺無Kawhi 都比人炒到出埋局

柒箭要柒起上黎估佢唔到

即刻諗起總冠軍教頭lue嘅戰術

寧願佢唔出 好怕佢一出就收皮

可以打到最後嘅話都有機會嘅
一來打到先算 會唔會出又係另一回事

佢湧個段都係架
手感禾杜P&R咋嘛
只係湧有時候簡單D未必係壞事啫

係 可能讚佢地其中一個勁都會話你燈走佢

仲要GAME6 基石例牌手軟 屌你老母臭系
今鋪真係食屎啦 屌爆你老母MDA capela cp3 食屎狗食屎狗

哇屌 呢球賤種CP3 同登登打埋啲波多小動作到.
KLAY 又爭啲比佢地推出去受傷.
未吹返你地箭惡犯都算係咁啦屌你老母

陣間來回跑幾次就瞓低仲打擊士氣

廢ker唔明啊嘛

諗諗下,
CP3 都幾撚醒
知道Jerry West 去 clippers 應該唔會俾份咁既約俾佢
Trade左去火箭, 張約肥肥囉, 仲要咁長約

佢今日第四節又做乜鳩

一年有兩次離撚哂罩既出界唔吹

家陣佢冇得唔明啦禾杜都傷鳩埋喇

mda唔比波 jh 突撚然玩 ball movement 我屌你老母爆系
cp控場控場 控你老母臭系

就係乜鳩都無做呢下大獲

西爺爺又贏

5高 VS 5短

波縮要正面打敗手感
報牛

259傷左湧會唔會打得更好

無波到手呀

波都唔到手 無球step back啊
屌你老母mda

你揾邊個頂禾杜個4X MIN

下場控多啲唔該

MDA真係ON9咁樣用波叔

變觀眾睇波縮表演

屌佢老母 第二,三節 自信單打二姑
明明基石對位curry 條on9 cp3 真係屌爆佢老母
今年夏天我拎支槍過去殺條含家剷

咩能野果個邊係出界，勇士領域黎

屌係喎睇真啲. 咁要吹箭犯規啦

要證明自己係第一PG

咁都走甩兩球罰球

有PJ個球踩界睇未

呢度巴打會幫你照顧屋企人

睇下嗰份濕9report到底係話漏吹犯規定出界

推呢邊先

仆街 波叔廢到on9

唔係罰球問題.
係賤種CP3 同哈登兩個打啲波好濕鳩囉.

我同換件衫 同波叔換個樣落黎幫手打兩場
屌你老母個臭化閪 食屎狗cp3

登最後8:30射得一球

想叫刑天post返個張圖鞭你屍

尤其是射3分伸腳好濕鳩

最奇怪係2姑拎住個波果陣唔去foul佢
罰球2中1值得搏過你去偷波啦

bin啦 bin完條食屎狗識復活就最好

淨係睇到3節 基石J到我出血 但最後輸波

下場登子好似今場咁專心輔助波縮巧吾巧

含家劑6成幾命中都唔比個波基石攻
mda究竟係咪傻撚左
ball movement 要有iso就movement 要movement 就整個iso 坐撚住個腦

難得基石條撚樣 無手軟腳軟
條含家剷cp3 硬係要出黎搞事 屌佢老味

箭迷點睇kd傷出 覺得係好事定壞事
15團隊勇vs kd ios勇

少粒星點都係好事
利申：箭迷

壞事

15 團勇.
如果打得起既話. 基本上草木皆兵.
KD 係場明顯少咗好多波MOVEMENT

而家得返三粒星
好似16年咁

15勇個bench深度好好多，而家無左KD之後搵邊個頂佢果4x分鐘

二姑：屌你又當我死

真心咩
如果 KD 係度，我覺得勇贏硬
無 KD 真心有機會火箭連贏兩場

你前面好似有啲reply漏咗利申箭迷喎

無諗過佢由頭柒到落尾
eg最後都無咁柒 一開波鐵到仆街

會唔會係舊年既劇本
舊年又係打到第5場 主場個隊贏左但傷左個主力

ryo蛇如果今晚廢廠出埋局係咪4重打擊

就係廢鳩，淫K同二姑...有咩問題🤔

有Kd勇士，冇乜興趣睇

MDA諗左兩年點打雙MVP既湧
有冇諗過單MVP個陣點打

口講幾廢都好
心入面總會希望佢打到

波縮對住個個都Flop

好似騎士咁打
不過你冇jh 冇lbj咁勁

可能係17年既劇本
WCSF
Superstar小前鋒傷
返主場打Game6

相信當時cp4千萬已成事實
ryo蛇只係安慰下自己啫
dklm 40000000垃圾

三粒星唔係curry, klay同draymond咩
barnes 點可能等於一粒星

成場就係見到波縮週圍飛開

安咩慰
佢擺明諗仲有兩年貨

ryo狗點會係d口不對心既人黎

我見到green一爭批落cp3到

Chris paul 大賽隱型 慣犯

今晚華西贏2:0會點

佢無隱形喎今場

我湧第六人

一早就知有波叔同MDA就永遠無運行架啦, MDA廢到, 有老rivers係度, 第4節唔會打到咁撚柒

上演左好多場好戲

等睇D契弟話今日係運動史上最光明嘅一日

反雲的下場

今場好突出wor

dklm

如果阿出局可以令ryo狗尊重返雲爺爺
我會希望佢輸多d

啱啱仲有人笑手感連波縮都不如
波縮即時就證明自己俾你睇

收皮啦

2:0熱血出局夠數喇

阿迷嗰度應該會有暴動

箭狗次次都輸吒d 大節close game
真係好失士氣

文件河出名廢都吹奏

文件河今季洗刷左污名啦

Kd 係咪done 左?

然後箭g6輸鳩埋 轟拎歐霸
熱拎歐聯 鏝拎英超，
ryo 蛇一浪接一浪 四重享受
仲唔係

呢下睇直播真係笑撚左出黎

文件河帶自己個仔先柒姐
今年冇左河神係身邊 成個人清醒晒

MDA 小球炮台陣唔差
係最後五分鐘處理得差

因為輸波而尊重雲加 咁雲加更加唔值得尊重

去柒箭又係見返自己個仔

究竟有幾黑心既人 先要咁對我

黑心得過反雲

贏波個時你有尊重過雲爺爺咩

我真心建議你對雲加道歉
我相信係有幫助

好波

屌，今晚要殺榮

東岸第一控丫拿

冇雲加廢廠撐來托

依家都得

New team

雲加食撚屎

上面班傻西，勉強贏一場又講到冇kd 點好點好，我屌你啦 冇Kd 連clippers 都贏唔撚到喇。唔洗講對箭第一場ref都認左應該係箭贏，今場又係靠佢一開頭拉廿分

再講今場去到最尾係咪真係多movement?我覺得可圈可點。追夢入粒爭氣三分，朗尼扑到波叔，二姑醒水博foul (我個人好撚憎呢招，不過用呢招贏harden,以子之矛，係爽既），係好波，同時亦都有運，再加多小小主場雞（klay 踩界，爭波坐埋上eg度），但我唔覺有咩movement 咁巴閉，冇咩easy layup 做到。反而harden 臨尾又餵左球靚既easy layup 俾cap

利申中立偏勇，因為唔鐘意harden

帶隊

依家kd 收喇咪比班勇狗睇下靠條廢cur 行到幾遠

屌你老味 玩具post傾足波 死撚返出去足波台啦

冇咩意見
淨係想講可圈可點唔係咁用

建議你g持返雲加，
一切先有轉機

真
良心問題
上天會庇佑

本身唔想
不過反雲狗搞到玩具post烏煙瘴氣

終於有人明呢個成語係咩意思

Cur 年年季後賽都交唔到功課，真係鄧佢心up, 手感呢d野係唔順就唔順

ben閪換irving 肯唔肯

佢撚有約牙

76摸左教練先

換*

想講其實 KD 所謂單打戰術
好多時都係 Curry/Klay 無球走 low post split 比人封死左先 KD 打

又咩慣犯呀 係今年跌watt得勁 之前係快艇對spurs 上年對勇士 明明都有料

一開始笑到咖哩地底泥
傷出之後屌鳩KD

點都有得殺
不敗之地

個問題咪就係做乜鳩手感要去走無球

Chris Paul? 對廢隊就勁 一大賽就隱型架啦
Chris Paul都唔係太穩定 場場靠佢拎冠軍機會唔大囉

屌KD班友根本on99
不過kd出場之後明顯咖哩打好左
明顯係心態問題

大佬你真係好撚煩

以前冇kd既湧都係手感走無球架喎
唔係電梯門戰術點黎

kd點解唔屌得?
打唔贏73-9勇就笠水入去舒舒服服贏冠軍
人地curry 占士起碼都打生打死先champ到啦

以前吖嘛
佢D三分呢輪咁既屎樣你叫佢走都冇用啦
老老實實俾佢控波打P&R組織都好啦

二姑個下博foul其實無吹到得兩個FT，出手之前就吹左火箭既intentional foul

怨婦到暈，但又好似得我會覆你，係咪大家都blk鳩咗你

火箭真係恨鐵不成鋼
仆你臭街咁都輸得

個d低質會員就由佢啦

我講緊屌kd無用/拖累隊波班人

當然如果你屌佢抱團，當然無問題啦

進攻盡對有問題，手感太唔穩定

*絕

冇話kd冇用
只不過kd完全唔夾隊波
1節就show到出黎
勇士冇kd都宇宙勇
kd格硬痴入去, 唔怪得green咁撚憎佢

打一節都勉強頂到
打足四節既話，箭個個進攻switch curry黎打
好易收皮

今年有邊隊係正義之師

Playoff咪就係用嚟分star同super star

Curry咁多年都證明唔到自己 常規威有撚用 吹大咗啦

畜龍

有冇巴打同我一樣覺得kyrie好撚勁 只係班廢柴隊友吾識配合佢

可愛好似冇乜人反

波縮今年mismatch打Looney都麻麻，唔知打curry係點

今日炒到飛起

未反姐

刺撚仲有三秒抵達戰場

佢今年打邊個十次有五次都係入左去轉番出黎然後傳波架啦

你講夏登

究竟個劇本要係17年定18年

仲有五次係對面放佢一步射mid-range,入唔入就睇運

系

今個series 勁curry幾撚多

講兩個笑話：東岸第一控同point god

勇箭唔洗講啦
肥仔 dirty
字母 金身
可愛/會員好少少

利申覺得佢要去湖人 同佢大老夾

快艇
有份滅勇

我係一個壞左既人

吾你老母

暫時季後賽 Curry 帶後備無限球權，任佢打 high P&R 出手
效果一樣係好差
如果唔係點會 KD 季後賽表現咁屈機，勇都打得咁辛苦

會員 rapper , 唱歌多過練波

拓柒應該係打到而家為止最正義
先打吹大咗既西書再打dirty肥西，唔知有無機打宇宙湧or火災

今年直頭係一場都冇.防守都冇埋
雖然話有傷

絕殺刺狗

有259 湧輸=259好重要
259傷左 湧嬴=259對湧唔重要
到底呢D人有冇睇波

打Clippers無傷咪一鳩樣

勇啲進攻咁難守好大原因係因為佢地off-ball movement好多，Curry係現今NBA入面其中一個跑動最多既球員來......
何況勇本身就係好少用pnr既隊來，勇入面真係要做pick個位又唔係特別大威脅，冇理由因為冇咁hot hand就完全換哂成個進攻系統

講黎講去咪得馬刺果輪
上年只係普普通通表現 完全唔係巨星級數

仲係解決唔到big game 手軟問題
今日大屎忽爆唔到就收工

打錯 應該係
259傷左 湧輸=259好重要
259傷左 湧嬴=259對湧唔重要
到底呢D人有冇睇波

259 斷腳

不如考慮下佢年紀同傷病
同埋佢依家都明顯注重防守多

Clutch time 輸死啦
靠trash brother 就死得人

邊個係大屎忽
火箭好似個個都大屎忽波叔登子pj

直線抽擊westbrick

入左勇/箭應該都輕鬆過打塊

PJ 個大屎忽頂撚到廢鳩都驚左

年年都好多架啦
快艇果陣就多數扔個波比Blake griffin 單打
有時有大中鋒Mismatch 就會單打，如果單打唔到得番幾秒就扔比Jamal Crawford，結果d人咪以為jamal好廢

Curry pnr點會威脅唔大
只會Kerr 話pnr影響其他球員手感wo

屌.諗起廢燈幾年前都係掉炸彈

Overrated kerr肯打curry kd pnr
應該一早4-1/4-2左

點只係冇咁HOT
根本已經直情係打唔出
仲唔變等到幾時

有表分應該會打多d

有打
不過多數係手感做擋個個啫

防守當佢值一千萬，持球進攻當佢值二千萬
演技高手flop值多一千萬

而家Harden 就真係比廢波叔累死，仲有三年約一年差過一年

西書簡直係證明咗刷三雙mvp係吹大咗+無撚用

Curry威脅幾時都咁大
但係呢家冇咗KD仲有邊個同佢做pick既球員可以吸引咁多防守球員關注
再講呢家守勇士pnr都係直接換防，你最多可以得到既就係一個Curry mismatch，但係不斷要佢iso又會唔會係你樂意見到既結果

證明左外線拿籃板冇鳩用
球霸球員數據好都冇鳩用

一黎佢呢D級數 你要留佢多數都係頂薪 就算唔頂都唔會少得去邊
二黎都到左呢個年紀 一定有下滑風險 你簽個陣都有心理準備 宏觀NBA歷史上又有幾多個打到34歲都仲係當打 可能真係得馬龍/mj/張伯倫/渣巴呢d 就算係九次防守一陣既kobe都開始唔能夠攻防一體

你無可能博輸左就話人累鳩左你
呢D野雙向 你當初唔OFFER
佢可能已經走左 無理由依家輸打贏要咁撚無品

更重要係近兩年curry打mismatch既能力係不斷下降

佢唯一ISO個個得番CAPELA
所以佢PICK係輪住幾個PICK

Durant點

你揾到當年有人會開大約俾佢先啦

火箭囉依家個份屎黎?

咪就係得火箭會咁ON9冇人點爭佢都仲車份4年頂薪長約囉
唔OFFER就走你揾到第二隊俾呢個數先講啦

咁個進攻模式同之前火箭差唔多

咁同我講既有咩衝突? 我完全唔明你做乜鳩
我咪係講緊當初火箭自己隊份約俾人 依家博輸左又屌鳩人累事

佢純粹想笑鳩波縮火箭

點做+2gc呀拓柒
regular zach collins咪同klay嘈過囉
嗰陣湧迷片都未睇就話klay咁撚好品 咩佛都有火 一定係collins錯
所以拓柒都係賤種

可惜，仍然係無冠之王

所以話平時幾勁都無用，你未冠軍過根本都係西書之流

想G呢到撐熱定猁多

應該撐雲既多

占狗VS Nash

睇埋痢有冇英超先

禾撐nash

Grade 1 strain - Out for 7-10 days. KD will miss Game 6 and 7 against the Houston Rockets and will need to win one away game or one home game to advance to the WCF where he will likely miss Game 1

Grade 2 strain - Out for 5 weeks. KD will miss remainder of the Post-season and return in Game 7 of an NBA Finals if the Golden State Warriors were to advance beyond this round.

GSW

"I don't give a f*ck what nobody say, I sacrificed the most out of anybody."

- Terry Rozier on the Boston Celtics' season

兩個都死喎

收咧

Reports during the season suggested the Lakers considered trading LeBron James.

Now Jeanie Buss is being advised to trade him this summer. 👀

(per Ric Bucher / Stephen A Smith)

OFFICIAL: Tyron Lue to the Los Angeles Lakers has gone up in flames!

There will be NO DEAL between the two and he will not be the head coach next season!

bye LBJ

見到SAS唔洗睇

Trade左 我迷潮一年
個一年唔抽潮

邊個要

kawhi is a fun guy

快啲請kidd

係考量splash brother穩定性之前
不如諗下有邊幾個可以企kd個位
唔好講得分，最at least都唔令湧倒水先
jerebko、生命石、mckinnie，我寧願呢3個
千其唔好出零防守倒水cook

New把撚啲design

times new roman

點解可以靠9up就做到咁耐

總有人鍾意睇佢依種爆seed9up

Jerebko今場出左幾分鐘，好手軟，防守都係ATM

要咁design 我去做都得啦

諗到依個DESIGN唔易 點估到咁柒都過到關

Kawhi對鞋真心唔掂

還我Ajax 😭

一於就出阿Bell

睇到winston回憶過去
有排都未完
1/15左右
都真心幾鍾意animal farm, 輪短小說來講

我決定幫樓豬出件tee
Design係用標準體
寫哂所有樓豬分身嘅username

animal farm好野黎

騎

Trade番clarkson jr tt番潮人？

以前波縮d crossover

而家既波縮

cp3岩唔岩

rozier爆粗屌鳩Irving
Irving真係累左隊波

艾榮走先我掩護你

當然
細個就咁睇
大個再睇拿破崙阿
再配返入托洛斯基, 十月革命呢啲又第二個層次
不過真係要好熟先明

屌有冇片

好想259同榮叔入nyk之後失敗

SAS假啦

等陣應該有
榮狗撚lbj 佢都有今日

曾經覺得ki會係下個第一人

道左歉了

無所謂啦，反正今年榮叔留隊佢就走硬，榮叔唔留就fatfat簽大約

Terry Rozier had some thoughts on the C’s season:
"I don't give a fu-k what nobody say, I sacrificed the most out of anybody."

大約就一定 不過好睇安吉點做
咁樣內亂法

可唔可以同R聯隊Trade人

最多以為佢可以做下第一pg

16年囉

造就隊友 ki 都唔撚識交波

咁你今次誇張得濟

我真係覺得過的佢會接kd到佢第一人

結果係錯既

認真，16 it狗攻堅能力上勁過榮縮

同埋合約問題
It9個時大家都係新秀約又冇成績咩易控制
但到左ki個時 rozier個啲啲約開始到期
上季啲新仔打起左心又雄哂
但又唔想俾番球權ki 隊長呢啲old seafood攞黎打
咪搞到咁

最柒係，冇你都已經可以打到兩連東決
一年搶七輸